% -*- mode: latex; coding: utf-8 -*-
% !TEX TS-program = pdflatexmk
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode

\documentclass[%
  a4paper,
  twoside,
  numbers=noenddot,
  parskip=half+,
  open=any,
  headsepline,
  german,  % german, english
  ba  % ba, pa
]{zhawthesis}

\usepackage{etoolbox}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Parameters
% - Adjust these to your needs:

\title{Solving all the world's problems}
\subtitle{\dots at once!}
\author{% Komma getrennt
  A. Meier, B. Kobelt%
}
\newcommand\twodigits[1]{\ifnum#1<10 0#1\else #1\fi}
\date{\twodigits{\the\day}.\twodigits{\number\month}.\the\year}

\major{Informatik}  % Studiengang
\zhawsemester{Spring 2019}
\zhawinstitute{init}
\zhawlogocolour{pantone2945}  % pantone2945, cmyk, sw
\mainsupervisor{Prof. Dr. B. Treuer}
\subsupervisor{Dr. A. U. Ch. Betreuer}
\industrypartner{Awesome Corp.}
\externalsupervisor{Mr. Ex. Ternal}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Base packages used by the template (any commonly used packages)

\usepackage{float}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{figures/}}
\DeclareGraphicsExtensions{.pdf,.png,.jpg,.gif}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{todonotes}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Custom packages
% - Add packages used by your thesis here:



\begin{document}

\frontmatter

\maketitle

\cleardoublepage


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Declaration of Originality

\makedeclarationoforiginality

\cleardoublepage


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\IfLanguageName{nswissgerman}{\chapter{Zusammenfassung}}{\chapter{Summary}}
\label{ch:summary}
\input{chapters/01_zusammenfassung.tex}

\chapter{Abstract}
\label{ch:abstract}
\input{chapters/02_abstract.tex}

\IfLanguageName{nswissgerman}{\chapter{Vorwort}}{\chapter{Preface}}
\label{ch:preface}
\input{chapters/10_preface.tex}

\cleardoublepage


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\mainmatter

\tableofcontents

\IfLanguageName{nswissgerman}{\chapter{Einleitung}}{\chapter{Introduction}}
\label{ch:introduction}
\input{chapters/20_introduction.tex}

\IfLanguageName{nswissgerman}{\chapter{Verwandte Arbeit}}{\chapter{Related Work}}
\label{ch:related-work}
\input{chapters/30_related_work.tex}

\IfLanguageName{nswissgerman}{\chapter{Methoden}}{\chapter{Methodology}}
\label{ch:methodology}
\input{chapters/40_methodology.tex}

\chapter{Application}
\label{ch:application}
\input{chapters/50_application.tex}

\IfLanguageName{nswissgerman}{\chapter{Resultate}}{\chapter{Experiments and Results}}
\label{ch:results}
\input{chapters/60_results.tex}

\IfLanguageName{nswissgerman}{\chapter{Diskussion}}{\chapter{Discussion}}
\label{ch:discussion}
\input{chapters/70_discussion.tex}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\backmatter

% \let\clearpage\relax
% \vspace{-4em}
\bibliography{thesis}
% \endgroup


% \begingroup
% \let\clearpage\relax
% \vspace{-4em}
\listoffigures
% \endgroup

% \begingroup
% \let\clearpage\relax
% \vspace{-4em}
\listoftables
% \endgroup
\cleardoublepage


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\appendix

% - Add your appendix here:

\todo[inline]{
  Anhang/Appendix:

  \quad -- Projektmanagement: \\
  \qquad -- Offizielle Aufgabenstellung, Projektauftrag \\
  \qquad -- (Zeitplan) \\
  \qquad -- (Besprechungsprotokolle oder Journals)

  \quad -- Weiteres: \\
  \qquad -- CD/USB-Stick mit dem vollständigen Bericht als PDF-File inklusive Film- und Fotomaterial \\
  \qquad -- (Schaltpläne und Ablaufschemata) \\
  \qquad -- (Spezifikation u. Datenblätter der verwendeten Messgeräte und/oder Komponenten) \\
  \qquad -- (Berechnungen, Messwerte, Simulationsresultate) \\
  \qquad -- (Stoffdaten) \\
  \qquad -- (Fehlerrechnungen mit Messunsicherheiten) \\
  \qquad -- (Grafische Darstellungen, Fotos) \\
  \qquad -- (Datenträger mit weiteren Daten (z. B. Software-Komponenten) inkl. Verzeichnis der auf diesem Datenträger abgelegten Dateien) \\
  \qquad -- (Softwarecode)
}

\end{document}
